香港其實很美

多謝咁多個位香港人
不過呢場仗仲未完 加油！

好震撼

我地要繼續努力

push

二百萬人嘅夜景

crop 好D 唔該
想做電話wallpaper

呢一刻好感動 估唔到有生之年可以見到

香港人加油

仲要今日係父親節我哋過咗一個好特別嘅父親節

好靚

好似豬欄 咁撚樣都話靚

豬你老母

香港好靚

不過想睇無P圖版，尼張係靚但P到左右對稱太明顯

得香港先會以「捱得」而自豪
香港呢d環境根本唔撚適合人住
咁撚樣都話靚 痴鳩線

邊到黎？邊到有條咁闊嘅路

你整張咁嘅左右改圖有咩意思

dark mode

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

我們太過自戀

很多人不斷說香港很美麗，全個世界都看到香港人的風光。但我們出來，是為了拍下那些漂亮的相片，令外國人令眼相看（雖然聯絡外國勢力真是唯一出路）、甚至只是為下一次選舉儲氣，還是為了反對《逃犯條例》呢？當特區政府當你一百萬人無到，各大建制派政黨亦再重申支持修訂，完全視民意壓力為無物，我們難道不應該反省，其實我們的漂亮只是給自己看？

那麼漂亮和美麗，有用嗎？這些漂亮的風光，其實是為我們自己舒壓，多過為當權者增壓。